跑馬地城巴發現可疑物品 EOD到場調查

下午5時許，一部城巴駛至跑馬地大坑道近司徒拔道時，有乘客發現車廂內有一箱可疑物品，通知車長報案。警方接報後，派出爆炸品處理課（EOD）專家到場調查。
受事件影響，大坑道來回方向介乎藍塘道與司徒拔道迴旋處之間的全線現已封閉。 受影響巴士路線須改道行駛。運輸署呼籲駕駛人士考慮改用其他道路。

針

奉女警籲真係炸警總？